班狗向空氣推進同成日攪到好夜，其實係文宣

班狗咁做係因為搏D受影響既居民唔會望同上網求証
聽到聲就會覺得手足重係度抗爭緊
第二朝CcTVB再輕輕講清場行動直到凌晨
咁個班輕藍輕黃又比狗嘈到無交好訓既
就自然怪班手足，唔好睇少呢點
積埋積埋會影響到民意
我地可以係文宣上盡可能解釋比人知
係班狗夜晚無晒人重擾民，唔係重有人抗爭
呢D陰招好易比人當笑柄，忽略左佢既威力
總之班狗越做ON9野，笑完之後越要諗一諗動機

推

啱

岩！